再自殺只係減數，唔係+5，+6

唔好再有人以為係200萬+5，+6
基本上200萬+1以後，每走一個人都只係減數，只係減弱緊自己人實力
而家係打緊仗呀，我地要贏，就要人數要士氣
自殺係逃避係自私既行為，唔會影響到政府，只會令你地身邊既人，同路人難過

大家俾d勇氣，我地要一齊贏個政府，一齊有民主
呢個係大家目標

屌我都想講
出黎搵人
燒到我39度幾
全身軟賴賴連今日屯公都去唔到
早幾日佢又話黎過
為香港好都要為戰友好呀唔該

多謝巴打
有任何自殺念頭既人，希望你地知道係巴多人會擔心你地
如果連死都唔怕，仲有咩怕？一齊抗爭到底啦

自殺撚唔使再自殺
好快俾天收